公司有條基佬耶撚好想寫信投訴佢

先講佢份人
份人性格西 淨係恰pt 欺善怕惡 成日刷經理鞋
有次當面屌鳩個客 比人投訴 但經理保佢 無上到office
再講 份人假到仆街 又成日講自己信教 點點點

而加諗住集合各巴絲既力量寫封email投訴佢 （佢真係有咁做過）

內容包括：
無禮貌
臨走講粗口屌個客
而加投鳩訴佢
要書面回覆

基佬落地獄

耶撚落地獄

利申 part time仔

耶撚基佬?

你Pt仔黎渣
唔鋸咪劈炮

正確無誤

耶撚唔可以基 基唔畀做耶撚
應該係一場誤會

比舊屎你會唔會食？

無誤會

Pt又點？

好心啦 有邊個做野無遇到過

咁你都應該係果d人

基無問題
但耶撚必須落地獄

無證無據，你講乜都得架啦
仲要人幫你出頭？
你咁叻唔洗人幫你啦
你係咪dse雞第一日出黎番工啊？

你搞到好似得你一個遇到過甘
忍左去啦 工作經驗黎嫁
你以為仲讀緊書咩

原本連登真係咁低質
一個post睇到香港未來

無圖無片無證據 你吹兩句就要信？
先唔講耶撚 你點證明佢係基？ 唔通...

你咁想做佢咪代個個客sd email 上office 囉

日日玩基佬交友app

使撚你講咩

你講到上司咁保佢分分鐘係吉吉FD

好心你啦
乜證據都無擺上黎就話人耶撚基佬
叫人點幫你呀？
你以為講兩句就可以博同情咩
講下自己點樣比人撚都好過
唔小連登仔cap哂相，擺埋片開post都比人屌
你咁鐘意背後搞小動作
抵你呢種人比人玩啦
仲話一個post見到香港未來？
我見到香港有你呢種人就真係無未來啦。

同意 條友單純鍵盤戰士
人地高級過佢 就唔鐘意人
屈人系基佬 無品
人地就算系基佬 關工作咩事

你都有用? 點知